[對前路感到迷茫]有無人唔知自己真正想做咩

以為自己開post 我同樓主你嘅分別就只係份工唔同

份工好悠閒好hea 又好pay 但覺得好悶好想轉行
但又唔知可以做咩 有想做嘅工 不過無條件無能力去做
轉咗工又驚搵唔返 屋企無乜家底
好迷惘

邊咩back office 可以準時收

返咩*

我都係，無乜清晰嘅目標，興趣又唔多
錢又無乜
依家返緊份工又大壓力，食無定時，
成日訓唔好
想轉工但無乜頭緒，怕CV唔好而且轉行又要重頭尼過

巴打做緊邊行??

但係有咩工可以做到你興趣？
體育老師？ 電競？

我第一份工有時勁忙有時好hea , 但hea 既時間佔左7 成 , 但人工好低,做左年半轉工人工高少少但勁hea ,之後再轉人工升左一倍 但要返埋星期六 仲要日日都勁忙, 完住冇晒自已私人時間 ,放假又放得一日都攰到唔想出街 而家唔洗拍拖唔洗供樓唔洗養仔女 返工都忙到冇時間做其他野 想像唔到以後會點

寧願有時間多d 休息 做下自己鐘意既野仲好 , 儲黎既錢都買唔到樓